寶馬5系和日產GTR你會揀邊架？

2:37重點個男 ： 啲女仔傻系嚟嘅

係香港問啲港女應該都係揀寶馬

想溝女買車唔洗快，買架寶馬2系Gran Tourer分分鐘都食到女

我有GTR我洗炒

我係仔我都揀5系啦

睇得頭文字D多
以為gtr同86都係豆腐車
r34依家都唔平

證明大部份人眼中歐美車＞日系車，房車都贏GTR，仲未計法拉利，藍寶堅尼，麥拿倫依啲超跑

5系m5>gtr

你問我都唔會揀GTR啦 日系我揀Q50S Red Sport唔好?

房車坐都舒服啲啦，要咁快托咩

到你真係畀錢嘅時候你係咪都係咁諗先

Q50 Q60先係真正繼承R34嘅車喎
R35純粹係雷諾搞出黎，麻煩收一收皮

Why not both
Daily G30
Weekend GTR

真心，寧願要架s class都唔會要林寶

認真講揸得GTR都唔撚會車呢班傻閪啦佢地侮辱晒架車

呢個真心啵s class真係正好多如果係AMG仲正

520i同m5都叫5系 喺啲女眼中係咪一樣

我係仔都覺得冇乜分别 架車最緊要坐得舒服

收嗲喇 人地揸架gtr 都話唔受溝
追你地d仔分分鐘揸byd咋
訓撚醒未呀成班豬閪

我就想溝揸gtr既女女啦 利申見過唔少 車牌重要應該係自己個名

唔比咁講架，呢度啲人會話你唔識車

Gtr 好似200幾

5系車主
有得揀我會要gtr

07年一出，80萬
而家base 125萬， nismo200頭

女女話30萬咋

二手得ge

我買大霸王

Copen (GTR樣)?

揀G63 ok?
利申：開緊2手c63 coupe

on9 只能夠養一架車計，點睇都係5系啦
點會買架兩座位
唔洗拎5系，Camry 都贏GTR 因為實用而唔係性能行先

點解講講下會關實用性事 定以為班女係因為實用性所以要5系？ 你試下用架林寶同5系去比睇下結果係點

大陸唔清楚
香港有架靚仔少少的車d囡囡都流晒口水架啦

你揸GTR你死左喇

1:29條女柒到成隻猩猩咁揸AE86都唔揀你喇

男人既浪漫就一定係GTR啦
最好仲係R34
不過依家靚既中古應該要去日本搵先有

5仔邊款先

C200 加錢買個amg章夠洗啦

太細了

Honda Jazz贏晒所有車啦
Hatchback實用
輕身慳油，保養又易整車又平

M5 同 GTR 梗係 M5
普通 5 系同 GTR 比就梗係 GTR 啦

新個堆寶馬全部都一模一樣 買最平個部得啦

坐過，唔太差

最好坐既gtr一定係r33 空間肯定大過唔系 無試過就唔好負評我

32 33 34實用過35

R33係先GT後R

就算m5同gtr 都會揀gtr

買部350gt換包圍咪算囉 好似某youtuber咁

人地換返個bumper啦

你岩

啲女淨睇個logo，唔撚識分你乜系乜春M Sport架

揸byd都唔撚溝佢喇
發撚緊夢咁樣

唔識車既港女實以為GTR 同HONDA ,TOYOTA 同級
所以兩者揀緊係渣寶馬啦,淨係D肌肉感一show出黎都型過GTR
理得佢邊架貴定平

緊係GTR

點止呀

副engine 都唔同啦！32，33，34都係用rb26 engine 35就用vr38dett個feeling完全冇得比

香港價單PREMIUM $2,288,800
我真係想知125萬係點變出黎

V35後嘅skyline除咗FR佈局同個名
仲有邊忽係傳統skyline

V37最多人買嘅2.0t
用嘅都係Benz引擎

R35
論街車味係有，雖然有人會覺得不及R34
但性能就一定有
實際R35就係街車同超跑嘅平衡
完全係日產一大成功
否則都唔會賣足10年
絕對對得住GT-R呢個名
相比NSX，Supra
只有GT-R保留到日本車嘅味道

香港代理on99姐
V37 3.5 hybrid 同 3.0T Red Sport AWD唔入

自己睇下日本賣幾多
收100%稅都未洗$150

代理一部食成球水啦

Q50(V37) 3.5 hybrid其實最早時係有入到
但叫價70萬
喺香港有70萬10個有9個都唔會買部冷門日系車啦
而且同門嘅Q70都係差唔多價
所以當年係完全冇人買

3.0T算係亡羊補牢
但最平都係40萬
普通Red Sport要60萬
雖然比同級對手平
但香港人要睇牌子買

你自己用港紙先然後用日本賣價再計稅
除非你自己入水貨, 否則咪又係要俾人賺

gtr35 大昌都係比子公司，賣水貨.......
豐田批VF 七人車，一樣係水貨

二百幾萬我寧願買一架E63s，有剩D錢夠買多架E200

大陸嘢

啲女撚識分咩

見寶馬都以為跑車㗎啦

550i 係咪好大食

唔好話平唔平喇
就算係拎架日產qashqai 同bmw 5系比都好喇
揀bmw我都明
但唔會講到話揸日產好冇面又剩咁
佢地睇下自己條街有幾多咩野byd呀youngman果d國產野先喇屌
聽佢地咁講既話揸果d車咪乜女都溝唔到

我知
我唔係話緊巴打你
係想講下果班豬閪鏡又唔照
又大撚頭

Cal要入vpower

咁又錯唔曬既
不過如果係cla,a3> Lexus LS>>>>>>>Toyota Alphard Vellfire就笑4了

日系我寧願 sti/type r好過

問一千次都係5 系啦，GTR﹐樣又MK ﹐女又溝唔到，人又坐唔到

利： 5系車主

好肯定答你唔係，啲女大部分覺得GTR cheap好多因為個樣MK﹐有尾翼
GTR都係留返俾啲『識車』既打飛機算啦

使乜買多部E200﹐而家E63S M5要跑又得，要舒服又得，AWD又得 FWD又得，全能睇得又打得，仲走去揸GTR俾人笑MK仔

我嘅話 gtr

早排先係尖沙咀，見到條友好辛苦咁安排兩個人坐係部R35 後排，前面坐一個，再望真啲三個都係靚女

總有例外既，overall寶馬易啲食女無需懷疑

新NSX美國設計及製造，冇日本車味道正常

其實R35我都唔覺得有咩日本味
唔通唔似歐系又唔似美系就等於日本味?

同意R35都係冇乜日本味，但又講唔出點解

寶馬7系+ 司機 定GTR?
Toyota Alphard+司機 定GTR?

連登仔慢慢揸住部GTR 打飛機打一世啦

GTR加隻勞

btw 傻仔
揸GTR嗰陣咪自己揸囉
Hea嗰陣咪司機揸Phantom囉

笑撚死，加隻勞

要5系

溝女計 歐洲章係殺食過日本野既
無計

RX-8 SE3P係日本人設計=冇日本味
RX-7 FD3S由加洲設計室=JDM

JDM表示:

其實NC1部份設計意念源自Toshinobu Minami先生

A3 cla大過Lexus LS都錯唔曬 你就真係比人笑4了

Cla A3 大過Lexus Ls都錯唔曬？
Lexus LS 既對手起碼係E class a6 a7喇

我話錯唔曬係講緊Lexus LS> Toyota/Honda
自膠睇錯

Ls對s class la，es對e class

聽到廣東話不禁流馬尿

難咁多人買錢七波子都唔買全新日本車